\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Schoschonen} 
\index[in]{Siehst du die Feuer}
\index[in]{Schoschonen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/siehstdudiefeuer} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Die w\=eite Pr"arie singt uns l\=eise ihr L\=eid,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
2. Die weite Pr"arie singt uns leise ihr Leid,\\

es heult der Koj\=ote im T\=ale.\kill
\>\bf D\>\bf e\\
es heult der Kojote im Tale.\\

Die Nacht tr"agt nun wieder ihr t\=iefschwarzes Kl\=eid,\kill
\>\bf D\>\bf e\\
Die Nacht tr"agt nun wieder ihr tiefschwarzes Kleid,\\

wir schw"oren am T\=otempf\=ahle.\kill
\>\bf D\>\bf e\\
wir schw"oren am Totempfahle.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
bronco schrieb das Lied 1984 als Sippenlied der\\
Schoschonen im Stamm Donnervogel, der sich mit\\
anderen vom BdP abgespalten und den\\
Pfadfinderbund Bayern (jetzt Weltenbummler) gegr"undet hat.
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: bronco (Heinrich Hufnagel)\\
Pfadfinderbund Weltenbummler, 1984\\
TS: 470
\end{angaben}


\newpage

\index[in]{Lobe den Herrn, meine Seele (K)}
\index[vw]{Kanons!Lobe den Herrn, meine Seele}

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Lobe den Herrn, meine Seele
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_lobedenherrn} 
\end{figure} 
\end{Large}
